# Traditional Chinese translation for moblin-panel-devices
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>, 2010, 2010.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: moblin-panel-devices\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-03-18 21:56+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-03-20 13:25+0800\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: chinese-l10n <chinese-l10n@googlegroups.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"

#: ../data/moblin-panel-devices.desktop.in.in.h:1
msgid "Devices panel"
msgstr "裝置面板"

#: ../data/moblin-panel-devices.desktop.in.in.h:2
#: ../src/moblin-panel-devices.c:135
msgid "devices"
msgstr "裝置"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../gdu/gdu-drive.c:560
msgid "CompactFlash"
msgstr "CompactFlash"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../gdu/gdu-drive.c:563
msgid "MemoryStick"
msgstr "MemoryStick"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../gdu/gdu-drive.c:566
msgid "SmartMedia"
msgstr "SmartMedia"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../gdu/gdu-drive.c:569
msgid "SecureDigital"
msgstr "SecureDigital"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../gdu/gdu-drive.c:572
msgid "SD High Capacity"
msgstr "SD 高容量"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../gdu/gdu-drive.c:575
msgid "Floppy"
msgstr "磁碟片"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../gdu/gdu-drive.c:578
msgid "Zip"
msgstr "Zip"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../gdu/gdu-drive.c:581
msgid "Jaz"
msgstr "Jaz"

#. Translators: This word is used to describe the media inserted into a device
#: ../gdu/gdu-drive.c:584
msgid "Flash"
msgstr "Flash"

#. Translators: This word is used to describe the optical disc type, it may appear
#. * in a slash-separated list e.g. 'CD/DVD/Blu-Ray'
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:607
msgid "CD"
msgstr "CD"

#. Translators: This word is used to describe the optical disc type, it may appear
#. * in a slash-separated list e.g. 'CD/DVD/Blu-Ray'
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:615
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#. Translators: This word is used to describe the optical disc type, it may appear
#. * in a slash-separated list e.g. 'CD/DVD/Blu-Ray'
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:623
msgid "Blu-Ray"
msgstr "藍光"

#. Translators: This word is used to describe the optical disc type, it may appear
#. * in a slash-separated list e.g. 'CD/DVD/Blu-Ray'
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:631
msgid "HDDVD"
msgstr "HDDVD"

#. Translators: %s is the media type e.g. 'CD/DVD' or 'CompactFlash'
#: ../gdu/gdu-drive.c:680
#: ../gdu/gdu-drive.c:719
#, c-format
msgid "%s Drive"
msgstr "%s 磁碟"

#. Translators: first %s is the size, second %s is the media type
#. * e.g. 'CD/DVD' or 'CompactFlash'
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:714
#, c-format
msgid "%s %s Drive"
msgstr "%s %s 磁碟"

#. Translators: This string is used to describe a hard disk.
#. * The first %s is the size of the drive e.g. '45 GB'.
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:730
#, c-format
msgid "%s Hard Disk"
msgstr "%s 硬碟"

#. Translators: This string is used to describe a hard disk where the size
#. * is not known.
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:735
msgid "Hard Disk"
msgstr "硬碟"

#. Translators: This string is used to describe a SSD. The first %s is
#. * the size of the drive e.g. '45 GB'.
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:742
#, c-format
msgid "%s Solid-State Disk"
msgstr "%s 固態硬碟"

#. Translators: This string is used to describe a SSD where the size
#. * is not known.
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:748
msgid "Solid-State Disk"
msgstr "固態硬碟"

#. Translators: This string is the description of a drive. The first %s is the
#. * size of the inserted media, for example '45 GB'.
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:789
#, c-format
msgid "%s Media"
msgstr "%s 媒體"

#. Translators: This string is used as a description text when no media has
#. * been detected for a drive
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:796
#, c-format
msgid "No Media Detected"
msgstr "未偵測到媒體"

#. Translators: This string is used for conveying the partition table format
#: ../gdu/gdu-drive.c:807
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:565
msgid "MBR Partition Table"
msgstr "MBR 分割表格"

#. Translators: This string is used for conveying the partition table format
#: ../gdu/gdu-drive.c:810
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:568
msgid "GUID Partition Table"
msgstr "GUID 分割表格"

#. Translators: This string is used for conveying the partition table format
#: ../gdu/gdu-drive.c:813
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:571
msgid "Apple Partition Table"
msgstr "Apple 分割表格"

#. Translators: This string is used for conveying the partition table format when
#. * the format is unknown
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:818
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:576
msgid "Partitioned"
msgstr "已分割"

#. Translators: This string is used for conveying a device is not partitioned.
#.
#: ../gdu/gdu-drive.c:823
msgid "Not Partitioned"
msgstr "未分割"

#. TODO: include type e.g. SATA Port Multiplier, SAS Expander etc
#: ../gdu/gdu-hub.c:222
#, fuzzy
msgid "SAS Expander"
msgstr "SAS 延展器"

#: ../gdu/gdu-hub.c:230
msgid "PATA Host Adapter"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-hub.c:232
msgid "SATA Host Adapter"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-hub.c:234
msgid "ATA Host Adapter"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-hub.c:236
msgid "SAS Host Adapter"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-hub.c:238
msgid "SCSI Host Adapter"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-hub.c:240
msgid "Host Adapter"
msgstr ""

#. Translators: Description
#: ../gdu/gdu-linux-lvm2-volume-group.c:351
#: ../gdu/gdu-linux-lvm2-volume-group.c:355
msgid "Volume Group"
msgstr "儲存區群組"

#. Translators: VPD name - first %s is the size e.g. '45 GB'
#: ../gdu/gdu-linux-lvm2-volume-group.c:359
#, c-format
msgid "%s LVM2 Volume Group"
msgstr "%s LVM2 儲存區群組"

#. Translators: VPD name when size is not known
#: ../gdu/gdu-linux-lvm2-volume-group.c:362
msgid "LVM2 Volume Group"
msgstr "LVM2 儲存區群組"

#. Translators: label for an unallocated space in a LVM2 volume group.
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#. Translators: label for an unallocated space on a disk
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../gdu/gdu-linux-lvm2-volume-hole.c:201
#: ../gdu/gdu-volume-hole.c:152
#, c-format
msgid "%s Free"
msgstr "%s 可用"

#. Translators: Description
#: ../gdu/gdu-linux-lvm2-volume-hole.c:205
#: ../gdu/gdu-volume-hole.c:161
msgid "Unallocated Space"
msgstr "未分配的空間"

#. Translators: VPD name
#: ../gdu/gdu-linux-lvm2-volume-hole.c:208
msgid "LVM2 VG Unallocated Space"
msgstr "LVM2 VG 未分配的空間"

#. Translators: Description
#: ../gdu/gdu-linux-lvm2-volume.c:331
msgid "Logical Volume"
msgstr "邏輯儲存區"

#. Translators: VPD name
#: ../gdu/gdu-linux-lvm2-volume.c:334
msgid "LVM2 Logical Volume"
msgstr "LVM2 邏輯儲存區"

#. Translators: First %s is the size, second %s is a RAID level, e.g. 'RAID-5'
#. Translators: first %s is the size e.g. '45 GB', second %s is the level e.g. 'RAID-5'
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:538
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:621
#, c-format
msgid "%s %s Array"
msgstr "%s %s 陣列"

#. Translators: %s is a RAID level, e.g. 'RAID-5'
#. Translators: %s is the level e.g. 'RAID-5'
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:543
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:626
#, c-format
msgid "%s Array"
msgstr "%s 陣列"

#. Translators: First %s is a device file such as /dev/sda4
#. * second %s is the state of the device
#.
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:596
#, c-format
msgid "RAID Array %s (%s)"
msgstr "RAID 陣列 %s (%s)"

#. Translators: %s is a device file such as /dev/sda4
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:603
#, c-format
msgid "RAID device %s"
msgstr "RAID 裝置 %s"

#. Translators: fallback for level
#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:609
msgctxt "RAID Level fallback"
msgid "RAID"
msgstr "RAID"

#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:614
msgid "RAID Array"
msgstr "RAID 陣列"

#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:1112
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Not Attached"
msgstr "未連接"

#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:1115
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Faulty"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:1120
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Fully Synchronized"
msgstr "完整同步"

#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:1122
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Writemostly"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:1124
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Blocked"
msgstr "阻擋"

#: ../gdu/gdu-linux-md-drive.c:1126
msgctxt "Linux MD slave state"
msgid "Spare"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-machine.c:151
msgid "Local Storage"
msgstr "本機儲存"

#. TODO: use display-hostname
#: ../gdu/gdu-machine.c:154
#, c-format
msgid "Storage on %s"
msgstr "於 %s 上的儲存"

#: ../gdu/gdu-pool.c:885
msgid "Multipath Devices"
msgstr "多路徑裝置"

#: ../gdu/gdu-pool.c:886
msgid "Drives with multiple I/O paths"
msgstr "有多個 I/O 路徑的磁碟"

#: ../gdu/gdu-pool.c:896
msgid "Multi-disk Devices"
msgstr "多磁碟裝置"

#: ../gdu/gdu-pool.c:897
msgid "RAID, LVM and other logical drives"
msgstr "RAID、LVM 與其他的邏輯磁碟"

#: ../gdu/gdu-pool.c:907
msgid "Peripheral Devices"
msgstr "週邊裝置"

#: ../gdu/gdu-pool.c:908
msgid "USB, Firewire and other peripherals"
msgstr "USB、Firewire 與其他的週邊裝置"

#: ../gdu/gdu-pool.c:2090
#, c-format
msgid "Error enumerating devices: %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-pool.c:2116
#, c-format
msgid "Error enumerating adapters: %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-pool.c:2139
#, c-format
msgid "Error enumerating expanders: %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-pool.c:2162
#, c-format
msgid "Error enumerating ports: %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:292
#, c-format
msgid "Error listening to address `localhost:%d': %s: %s\n"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:307
#, c-format
msgid "Error creating a local TCP server, tried binding to ports 9000-10000 on localhost"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:322
#, c-format
msgid "Error setting auth mechanisms on local DBusServer\n"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:347
#, c-format
msgid "Unable to parse command-line `%s' (Malformed address?): %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:369
#, c-format
msgid "Unable to spawn ssh program: %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:398
#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:510
#, c-format
msgid "Error reading stderr output: %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:405
msgid "Error reading stderr output: No content"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:471
msgid "Error logging in"
msgstr "登入時發生錯誤"

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:491
#, c-format
msgid "Error sending `%s': %s"
msgstr "送出「%s」時發生錯誤：%s"

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:519
#, c-format
msgid "Unexpected stderr output - expected `udisks-tcp-bridge: Waiting for secret' but got `%s'"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:536
#, c-format
msgid "Error passing authorization secret: %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:557
#, c-format
msgid "Error reading stderr from: %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:566
#, c-format
msgid "Unexpected stderr output - expected `udisks-tcp-bridge: Attempting to connect to port %d' but got `%s'"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:585
#, c-format
msgid "The udisks-tcp-bridge program failed to prove it was authorized: %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-ssh-bridge.c:592
msgid "The udisks-tcp-bridge program failed to prove it was authorized"
msgstr ""

#. Translators: The first %s is the size in power-of-2 units, e.g. '64 KiB'
#. * the second %s is the size as a number e.g. '65,536 bytes'
#.
#. Translators: The first %s is the size in power-of-10 units, e.g. '100 KB'
#. * the second %s is the size as a number e.g. '100,000 bytes'
#.
#: ../gdu/gdu-util.c:131
#: ../gdu/gdu-util.c:140
#, c-format
msgid "%s (%s bytes)"
msgstr "%s (%s 位元組)"

#. Translators: FAT is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:175
msgid "FAT (12-bit version)"
msgstr "FAT (12 位元版本)"

#. Translators: FAT is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:178
#: ../gdu/gdu-util.c:185
#: ../gdu/gdu-util.c:192
#: ../gdu/gdu-util.c:196
#: ../gdu/gdu-util.c:198
msgid "FAT"
msgstr "FAT"

#. Translators: FAT is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:183
msgid "FAT (16-bit version)"
msgstr "FAT (16 位元版本)"

#. Translators: FAT is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:190
msgid "FAT (32-bit version)"
msgstr "FAT (32 位元版本)"

#. Translators: NTFS is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:205
#, c-format
msgid "NTFS (version %s)"
msgstr "NTFS (版本 %s)"

#. Translators: NTFS is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:208
#: ../gdu/gdu-util.c:210
#, c-format
msgid "NTFS"
msgstr "NTFS"

#. Translators: HFS is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:215
#: ../gdu/gdu-util.c:217
msgid "HFS"
msgstr "HFS"

#. Translators: HFS+ is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:222
#: ../gdu/gdu-util.c:224
msgid "HFS+"
msgstr "HFS+"

#: ../gdu/gdu-util.c:228
msgid "Linux Unified Key Setup"
msgstr ""

#. Translators: LUKS is 'Linux Unified Key Setup', a disk encryption format
#: ../gdu/gdu-util.c:231
msgid "LUKS"
msgstr "LUKS"

#. Translators: Ext2 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:237
#, c-format
msgid "Ext2 (version %s)"
msgstr "Ext2 (版本 %s)"

#. Translators: Ext2 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:240
#, c-format
msgid "Ext2"
msgstr "Ext2"

#. Translators: Ext2 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:243
msgid "ext2"
msgstr "ext2"

#. Translators: Ext3 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:249
#, c-format
msgid "Ext3 (version %s)"
msgstr "Ext3 (版本 %s)"

#. Translators: Ext3 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:252
#, c-format
msgid "Ext3"
msgstr "Ext3"

#. Translators: Ext3 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:255
msgid "ext3"
msgstr "ext3"

#. Translators: 'Journal' refers to a filesystem technology here, see 'journaling filesystems'
#: ../gdu/gdu-util.c:261
#, c-format
msgid "Journal for Ext3 (version %s)"
msgstr "Ext3 的日誌 (版本 %s)"

#. Translators: 'Journal' refers to a filesystem technology here, see 'journaling filesystems'
#: ../gdu/gdu-util.c:264
#, c-format
msgid "Journal for Ext3"
msgstr "Ext3 的日誌"

#. Translators: jbd is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:267
msgid "jbd"
msgstr "jbd"

#. Translators: ext4 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:273
#, c-format
msgid "Ext4 (version %s)"
msgstr "Ext4 (版本 %s)"

#. Translators: ext4 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:276
#, c-format
msgid "Ext4"
msgstr "Ext4"

#. Translators: Ext4 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:279
msgid "ext4"
msgstr "ext4"

#. Translators: xfs is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:285
#, c-format
msgid "XFS (version %s)"
msgstr "XFS (版本 %s)"

#. Translators: xfs is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:288
#, c-format
msgid "XFS"
msgstr "XFS"

#. Translators: xfs is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:291
msgid "xfs"
msgstr "xfs"

#. Translators: reiserfs is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:297
#, c-format
msgid "ReiserFS (version %s)"
msgstr "ReiserFS (版本 %s)"

#. Translators: reiserfs is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:300
#, c-format
msgid "ReiserFS"
msgstr "ReiserFS"

#. Translators: reiserfs is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:303
msgid "reiserfs"
msgstr "reiserfs"

#. Translators: iso9660 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:308
msgid "ISO 9660"
msgstr "ISO 9660"

#. Translators: iso9660 is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:311
msgid "iso9660"
msgstr "iso9660"

#. Translators: udf is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:316
msgid "Universal Disk Format"
msgstr ""

#. Translators: udf is a filesystem type
#: ../gdu/gdu-util.c:319
msgid "udf"
msgstr "udf"

#: ../gdu/gdu-util.c:323
msgid "Swap Space"
msgstr "置換空間"

#. Translators: filesystem type for swap space
#: ../gdu/gdu-util.c:326
msgid "swap"
msgstr "swap"

#: ../gdu/gdu-util.c:331
#, c-format
msgid "LVM2 Physical Volume (version %s)"
msgstr "LVM2 實體儲存區 (版本 %s)"

#: ../gdu/gdu-util.c:333
#, c-format
msgid "LVM2 Physical Volume"
msgstr "LVM2 實體儲存區"

#. Translators: short name for LVM2 Physical Volume
#: ../gdu/gdu-util.c:336
msgid "lvm2_pv"
msgstr "lvm2_pv"

#: ../gdu/gdu-util.c:342
#, c-format
msgid "RAID Component (version %s)"
msgstr "RAID 部件 (版本 %s)"

#: ../gdu/gdu-util.c:344
#, c-format
msgid "RAID Component"
msgstr "RAID 部件"

#. Translators: short name for 'RAID Component'
#: ../gdu/gdu-util.c:347
msgid "raid"
msgstr "raid"

#. Translators: long filesystem type for minix
#: ../gdu/gdu-util.c:352
msgid "Minix"
msgstr "Minix"

#. Translators: filesystem type for minix
#: ../gdu/gdu-util.c:355
msgid "minix"
msgstr "minix"

#: ../gdu/gdu-util.c:369
msgid "Creating File System"
msgstr "正在建立檔案系統"

#: ../gdu/gdu-util.c:371
msgid "Mounting File System"
msgstr "正在掛載檔案系統"

#: ../gdu/gdu-util.c:373
msgid "Unmounting File System"
msgstr "正在卸載檔案系統"

#: ../gdu/gdu-util.c:375
msgid "Checking File System"
msgstr "正在建立檔案系統"

#: ../gdu/gdu-util.c:377
msgid "Creating LUKS Device"
msgstr "正在建立 LUKS 裝置"

#: ../gdu/gdu-util.c:379
msgid "Unlocking LUKS Device"
msgstr "正在解除 LUKS 裝置的鎖"

#: ../gdu/gdu-util.c:381
msgid "Locking LUKS Device"
msgstr "正在鎖上 LUKS 裝置"

#: ../gdu/gdu-util.c:383
msgid "Creating Partition Table"
msgstr "正在建立分割表格"

#: ../gdu/gdu-util.c:385
msgid "Deleting Partition"
msgstr "正在刪除分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:387
msgid "Creating Partition"
msgstr "正在建立分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:389
msgid "Modifying Partition"
msgstr "正在修改分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:391
msgid "Setting Label for Device"
msgstr "正在為裝置設定標籤"

#: ../gdu/gdu-util.c:393
msgid "Changing Passphrase for Encrypted LUKS Device"
msgstr "正在為已加密的 LUKS 裝置變更密碼"

#: ../gdu/gdu-util.c:395
msgid "Adding Component to RAID Array"
msgstr "正在加入部件到 RAID 陣列"

#: ../gdu/gdu-util.c:397
msgid "Removing Component from RAID Array"
msgstr "正在從 RAID 陣列移除部件"

#: ../gdu/gdu-util.c:399
msgid "Stopping RAID Array"
msgstr "正在停止 RAID 陣列"

#: ../gdu/gdu-util.c:401
msgid "Starting RAID Array"
msgstr "正在起始 RAID 陣列"

#: ../gdu/gdu-util.c:403
msgid "Checking RAID Array"
msgstr "正在檢查 RAID 陣列"

#: ../gdu/gdu-util.c:405
msgid "Repairing RAID Array"
msgstr "正在修復 RAID 陣列"

#: ../gdu/gdu-util.c:407
msgid "Running Short SMART Self-Test"
msgstr "正在執行簡短 SMART 自我測試"

#: ../gdu/gdu-util.c:409
msgid "Running Extended SMART Self-Test"
msgstr "正在執行擴充的 SMART 自我測試"

#: ../gdu/gdu-util.c:411
msgid "Running Conveyance SMART Self-Test"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:413
msgid "Ejecting Media"
msgstr "正在退出媒體"

#: ../gdu/gdu-util.c:415
msgid "Detaching Device"
msgstr "正在解除裝置連接"

#: ../gdu/gdu-util.c:417
msgid "Forcibly Unmounting Filesystem"
msgstr "強制卸載檔案系統"

#: ../gdu/gdu-util.c:419
msgid "Forcibly Locking LUKS device"
msgstr "強制鎖上 LUKS 裝置"

#. see http://en.wikipedia.org/wiki/GUID_Partition_Table
#. Linux
#: ../gdu/gdu-util.c:435
msgid "Linux Basic Data Partition"
msgstr "Linux 基本資料分割區"

#. Same as MS BDP
#: ../gdu/gdu-util.c:436
msgid "Linux RAID Partition"
msgstr "Linux RAID 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:437
msgid "Linux Swap Partition"
msgstr "Linux 置換分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:438
msgid "Linux LVM Partition"
msgstr "Linux LVM 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:439
msgid "Linux Reserved Partition"
msgstr "Linux 保留的分割區"

#. Not associated with any OS
#: ../gdu/gdu-util.c:441
msgid "MBR Partition Scheme"
msgstr "MBR 分割區規劃"

#: ../gdu/gdu-util.c:442
msgid "EFI System Partition"
msgstr "EFI 系統分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:443
msgid "BIOS Boot Partition"
msgstr "BIOS 開機分割區"

#. Microsoft
#: ../gdu/gdu-util.c:445
msgid "Microsoft Reserved Partition"
msgstr "微軟保留的分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:446
msgid "Microsoft Basic Data Partition"
msgstr "微軟基本資料分割區"

#. Same as Linux BDP
#: ../gdu/gdu-util.c:447
msgid "Microsoft LDM Metadata Partition"
msgstr "微軟 LDM 中介資料分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:448
msgid "Microsoft LDM Data Partition"
msgstr "微軟 LDM 資料分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:449
msgid "Microsoft Windows Recovery Environment"
msgstr "微軟 Windows 還原環境"

#. HP-UX
#: ../gdu/gdu-util.c:451
msgid "HP-UX Data Partition"
msgstr "HP-UX 資料分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:452
msgid "HP-UX Service Partition"
msgstr "HP-UX 服務分割區"

#. FreeBSD
#: ../gdu/gdu-util.c:454
msgid "FreeBSD Boot Partition"
msgstr "FreeBSD 開機分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:455
msgid "FreeBSD Data Partition"
msgstr "FreeBSD 資料分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:456
msgid "FreeBSD Swap Partition"
msgstr "FreeBSD 置換分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:457
msgid "FreeBSD UFS Partition"
msgstr "FreeBSD UFS 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:458
msgid "FreeBSD Vinum Partition"
msgstr "FreeBSD Vinum 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:459
msgid "FreeBSD ZFS Partition"
msgstr "FreeBSD ZFS 分割區"

#. Solaris
#: ../gdu/gdu-util.c:461
msgid "Solaris Boot Partition"
msgstr "Solaris 開機分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:462
msgid "Solaris Root Partition"
msgstr "Solaris 根分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:463
msgid "Solaris Swap Partition"
msgstr "Solaris 置換分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:464
msgid "Solaris Backup Partition"
msgstr "Solaris 備份分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:465
msgid "Solaris /usr Partition"
msgstr "Solaris /usr 分割區"

#. Same as Apple ZFS
#: ../gdu/gdu-util.c:466
msgid "Solaris /var Partition"
msgstr "Solaris /var 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:467
msgid "Solaris /home Partition"
msgstr "Solaris /home 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:468
msgid "Solaris Alternate Sector Partition"
msgstr "Solaris 替代磁區分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:469
msgid "Solaris Reserved Partition"
msgstr "Solaris 保留的分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:470
msgid "Solaris Reserved Partition (2)"
msgstr "Solaris 保留的分割區 (2)"

#: ../gdu/gdu-util.c:471
msgid "Solaris Reserved Partition (3)"
msgstr "Solaris 保留的分割區 (3)"

#: ../gdu/gdu-util.c:472
msgid "Solaris Reserved Partition (4)"
msgstr "Solaris 保留的分割區 (4)"

#: ../gdu/gdu-util.c:473
msgid "Solaris Reserved Partition (5)"
msgstr "Solaris 保留的分割區 (5)"

#. Mac OS X
#: ../gdu/gdu-util.c:475
#: ../gdu/gdu-util.c:494
msgid "Apple HFS/HFS+ Partition"
msgstr "Apple HFS/HFS+ 分割區"

#. see http://developer.apple.com/documentation/mac/Devices/Devices-126.html
#. *     http://lists.apple.com/archives/Darwin-drivers/2003/May/msg00021.html
#: ../gdu/gdu-util.c:476
#: ../gdu/gdu-util.c:493
msgid "Apple UFS Partition"
msgstr "Apple UFS 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:477
msgid "Apple ZFS Partition"
msgstr "Apple ZFS 分割區"

#. Same as Solaris /usr
#: ../gdu/gdu-util.c:478
msgid "Apple RAID Partition"
msgstr "Apple RAID 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:479
msgid "Apple RAID Partition (Offline)"
msgstr "Apple RAID 分割區 (離線)"

#: ../gdu/gdu-util.c:480
msgid "Apple Boot Partition"
msgstr "Apple 開機分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:481
msgid "Apple Label Partition"
msgstr "Apple 標籤分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:482
msgid "Apple TV Recovery Partition"
msgstr "Apple TV 還原分割區"

#. NetBSD
#: ../gdu/gdu-util.c:484
msgid "NetBSD Swap Partition"
msgstr "NetBSD 置換分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:485
msgid "NetBSD FFS Partition"
msgstr "NetBSD FFS 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:486
msgid "NetBSD LFS Partition"
msgstr "NetBSD LFS 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:487
msgid "NetBSD RAID Partition"
msgstr "NetBSD RAID 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:488
msgid "NetBSD Concatenated  Partition"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:489
msgid "NetBSD Encrypted Partition"
msgstr "NetBSD 加密分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:495
msgid "Apple Partition Map"
msgstr "Apple 分割對應表"

#: ../gdu/gdu-util.c:496
msgid "Unused Partition"
msgstr "未使用的分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:497
msgid "Empty Partition"
msgstr "空的分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:498
msgid "Driver Partition"
msgstr "Driver 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:499
msgid "Driver 4.3 Partition"
msgstr "Driver 4.3 分割區"

#: ../gdu/gdu-util.c:500
msgid "ProDOS file system"
msgstr "ProDOS 檔案系統"

#: ../gdu/gdu-util.c:501
msgid "FAT 12"
msgstr "FAT 12"

#: ../gdu/gdu-util.c:502
msgid "FAT 16"
msgstr "FAT 16"

#: ../gdu/gdu-util.c:503
msgid "FAT 32"
msgstr "FAT 32"

#: ../gdu/gdu-util.c:504
msgid "FAT 16 (Windows)"
msgstr "FAT 16 (Windows)"

#: ../gdu/gdu-util.c:505
msgid "FAT 32 (Windows)"
msgstr "FAT 32 (Windows)"

#. see http://www.win.tue.nl/~aeb/partitions/partition_types-1.html
#: ../gdu/gdu-util.c:508
msgid "Empty (0x00)"
msgstr "空的 (0x00)"

#: ../gdu/gdu-util.c:509
msgid "FAT12 (0x01)"
msgstr "FAT12 (0x01)"

#: ../gdu/gdu-util.c:510
msgid "FAT16 <32M (0x04)"
msgstr "FAT16 <32M (0x04)"

#: ../gdu/gdu-util.c:511
msgid "Extended (0x05)"
msgstr "延伸 (0x05)"

#: ../gdu/gdu-util.c:512
msgid "FAT16 (0x06)"
msgstr "FAT16 (0x06)"

#: ../gdu/gdu-util.c:513
msgid "HPFS/NTFS (0x07)"
msgstr "HPFS/NTFS (0x07)"

#: ../gdu/gdu-util.c:514
msgid "W95 FAT32 (0x0b)"
msgstr "W95 FAT32 (0x0b)"

#: ../gdu/gdu-util.c:515
msgid "W95 FAT32 (LBA) (0x0c)"
msgstr "W95 FAT32 (LBA) (0x0c)"

#: ../gdu/gdu-util.c:516
msgid "W95 FAT16 (LBA) (0x0e)"
msgstr "W95 FAT16 (LBA) (0x0e)"

#: ../gdu/gdu-util.c:517
msgid "W95 Ext d (LBA) (0x0f)"
msgstr "W95 Ext d (LBA) (0x0f)"

#: ../gdu/gdu-util.c:518
msgid "OPUS (0x10)"
msgstr "OPUS (0x10)"

#: ../gdu/gdu-util.c:519
msgid "Hidden FAT12 (0x11)"
msgstr "隱藏的 FAT12 (0x11)"

#: ../gdu/gdu-util.c:520
msgid "Compaq diagnostics (0x12)"
msgstr "Compaq 診斷 (0x12)"

#: ../gdu/gdu-util.c:521
msgid "Hidden FAT16 <32M (0x14)"
msgstr "隱藏的 FAT16 <32M (0x14)"

#: ../gdu/gdu-util.c:522
msgid "Hidden FAT16 (0x16)"
msgstr "隱藏的 FAT16 (0x16)"

#: ../gdu/gdu-util.c:523
msgid "Hidden HPFS/NTFS (0x17)"
msgstr "隱藏的 HPFS/NTFS (0x17)"

#: ../gdu/gdu-util.c:524
msgid "Hidden W95 FAT32 (0x1b)"
msgstr "隱藏的 W95 FAT32 (0x1b)"

#: ../gdu/gdu-util.c:525
msgid "Hidden W95 FAT32 (LBA) (0x1c)"
msgstr "隱藏的 W95 FAT32 (LBA) (0x1c)"

#: ../gdu/gdu-util.c:526
msgid "Hidden W95 FAT16 (LBA) (0x1e)"
msgstr "隱藏的 W95 FAT16 (LBA) (0x1e)"

#: ../gdu/gdu-util.c:527
msgid "PartitionMagic (0x3c)"
msgstr "PartitionMagic (0x3c)"

#: ../gdu/gdu-util.c:528
msgid "Minix (0x81)"
msgstr "Minix (0x81)"

#. cf. http://en.wikipedia.org/wiki/MINIX_file_system
#: ../gdu/gdu-util.c:529
msgid "Linux swap (0x82)"
msgstr "Linux swap (0x82)"

#: ../gdu/gdu-util.c:530
msgid "Linux (0x83)"
msgstr "Linux (0x83)"

#: ../gdu/gdu-util.c:531
msgid "Hibernation (0x84)"
msgstr "休眠 (0x84)"

#: ../gdu/gdu-util.c:532
msgid "Linux Extended (0x85)"
msgstr "Linux 延伸 (0x85)"

#: ../gdu/gdu-util.c:533
msgid "Linux LVM (0x8e)"
msgstr "Linux LVM (0x8e)"

#: ../gdu/gdu-util.c:534
msgid "Hibernation (0xa0)"
msgstr "休眠 (0xa0)"

#: ../gdu/gdu-util.c:535
msgid "FreeBSD (0xa5)"
msgstr "FreeBSD (0xa5)"

#: ../gdu/gdu-util.c:536
msgid "OpenBSD (0xa6)"
msgstr "OpenBSD (0xa6)"

#: ../gdu/gdu-util.c:537
msgid "Mac OS X (0xa8)"
msgstr "Mac OS X (0xa8)"

#: ../gdu/gdu-util.c:538
msgid "Mac OS X (0xaf)"
msgstr "Mac OS X (0xaf)"

#: ../gdu/gdu-util.c:539
msgid "Solaris boot (0xbe)"
msgstr "Solaris boot (0xbe)"

#: ../gdu/gdu-util.c:540
msgid "Solaris (0xbf)"
msgstr "Solaris (0xbf)"

#: ../gdu/gdu-util.c:541
msgid "BeOS BFS (0xeb)"
msgstr "BeOS BFS (0xeb)"

#: ../gdu/gdu-util.c:542
msgid "SkyOS SkyFS (0xec)"
msgstr "SkyOS SkyFS (0xec)"

#: ../gdu/gdu-util.c:543
msgid "EFI GPT (0xee)"
msgstr "EFI GPT (0xee)"

#: ../gdu/gdu-util.c:544
msgid "EFI (FAT-12/16/32 (0xef)"
msgstr "EFI (FAT-12/16/32 (0xef)"

#: ../gdu/gdu-util.c:545
msgid "Linux RAID autodetect (0xfd)"
msgstr "Linux RAID 自動偵測 (0xfd)"

#. Translators: Shown for unknown partition types.
#. * %s is the partition type name
#.
#: ../gdu/gdu-util.c:572
#, c-format
msgid "Unknown (%s)"
msgstr "不明 (%s)"

#: ../gdu/gdu-util.c:582
msgid "A popular format compatible with almost any device or system, typically used for file exchange."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:586
msgid "This file system is compatible with Linux systems only and provides classic UNIX file permissions support. This file system does not use a journal."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:592
msgid "This file system is compatible with Linux systems only and provides classic UNIX file permissions support."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:596
msgid "Swap area used by the operating system for virtual memory."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:599
msgid "The native Windows file system. Not widely compatible with other operating systems than Windows."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:603
msgid "Simple filesystem with low overhead and UNIX permissions support. Not widely compatible with other operating systems than Linux and Minix."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:607
msgid "No file system will be created."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:610
msgid "Create an Extended Partition for logical partitions."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:623
msgid "The Master Boot Record scheme is compatible with almost any device or system but has a number of limitations with respect to disk size and number of partitions."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:628
msgid "A legacy scheme that is incompatible with most systems except Apple systems and most Linux systems. Not recommended for removable media."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:633
msgid "The GUID scheme is compatible with most modern systems but may be incompatible with some devices and legacy systems."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:637
msgid "Marks the entire disk as unused. Use this option only if you want to avoid partitioning the disk for e.g. whole disk use or floppy / Zip disks."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:828
#, c-format
msgid "LUKS Passphrase for UUID %s"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:888
#, c-format
msgid "%.1f KB/s"
msgstr "%.1f KB/s"

#: ../gdu/gdu-util.c:891
#, c-format
msgid "%.1f MB/s"
msgstr "%.1f MB/s"

#: ../gdu/gdu-util.c:894
#, c-format
msgid "%.1f GB/s"
msgstr "%.1f GB/s"

#. Translators: interface name for serial ATA disks
#: ../gdu/gdu-util.c:910
msgid "SATA"
msgstr "SATA"

#. Translators: interface name for serial ATA disks
#: ../gdu/gdu-util.c:913
msgid "eSATA"
msgstr "eSATA"

#. Translators: interface name for parallel ATA disks
#: ../gdu/gdu-util.c:916
msgid "PATA"
msgstr "PATA"

#. Translators: interface name for ATA disks
#: ../gdu/gdu-util.c:919
msgid "ATA"
msgstr "ATA"

#. Translators: interface name for SCSI disks
#: ../gdu/gdu-util.c:922
msgid "SCSI"
msgstr "SCSI"

#. Translators: interface name for USB disks
#: ../gdu/gdu-util.c:925
msgid "USB"
msgstr "USB"

#. Translators: interface name for firewire disks
#: ../gdu/gdu-util.c:928
msgid "Firewire"
msgstr "Firewire"

#. Translators: interface name for SDIO disks
#: ../gdu/gdu-util.c:931
msgid "SDIO"
msgstr "SDIO"

#. Translators: interface name for virtual disks
#: ../gdu/gdu-util.c:934
msgid "Virtual"
msgstr "虛擬"

#. Translators: name shown for unknown disk connection interfaces
#: ../gdu/gdu-util.c:940
msgctxt "connection name"
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#. Translators: Connection with speed information.
#. * First %s is the connection name, like 'SATA' or 'USB'
#. * second %s is the speed, like '2 Mbit/s'
#.
#: ../gdu/gdu-util.c:950
#, c-format
msgid "%s at %s"
msgstr "%s 於 %s"

#: ../gdu/gdu-util.c:969
msgctxt "RAID level"
msgid "Stripe (RAID-0)"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:971
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-0"
msgstr "RAID-0"

#: ../gdu/gdu-util.c:974
msgctxt "RAID level"
msgid "Mirror (RAID-1)"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:976
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-1"
msgstr "RAID-1"

#: ../gdu/gdu-util.c:979
msgctxt "RAID level"
msgid "Parity Disk (RAID-4)"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:981
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-4"
msgstr "RAID-4"

#: ../gdu/gdu-util.c:984
msgctxt "RAID level"
msgid "Distributed Parity (RAID-5)"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:986
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-5"
msgstr "RAID-5"

#: ../gdu/gdu-util.c:989
msgctxt "RAID level"
msgid "Dual Distributed Parity (RAID-6)"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:991
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-6"
msgstr "RAID-6"

#: ../gdu/gdu-util.c:994
msgctxt "RAID level"
msgid "Stripe of Mirrors (RAID-10)"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:996
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID-10"
msgstr "RAID-10"

#: ../gdu/gdu-util.c:999
msgctxt "RAID level"
msgid "Concatenated (Linear)"
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:1001
msgctxt "RAID level"
msgid "Linear"
msgstr "線性"

#: ../gdu/gdu-util.c:1015
msgid "Striped set without parity. Provides improved performance but no fault tolerance. If a single disk in the array fails, the entire RAID-0 array fails."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:1019
msgid "Mirrored set without parity. Provides fault tolerance and improved performance for reading. RAID-1 arrays can sustain all but one disk failing."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:1023
msgid "Striped set with parity on a single disk. Provides improved performance and fault tolerance. RAID-4 arrays can sustain a single disk failure."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:1027
msgid "Striped set with distributed parity. Provides improved performance and fault tolerance. RAID-5 arrays can sustain a single disk failure."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:1031
msgid "Striped set with dual distributed parity. Provides improved performance and fault tolerance. RAID-6 arrays can sustain two disk failures."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:1035
msgid "Striped set with distributed parity. Provides improved performance and fault tolerance. RAID-10 arrays can sustain multiple drive losses so long as no mirror loses all its drives."
msgstr ""

#: ../gdu/gdu-util.c:1041
#, c-format
msgid "Unknown RAID level %s."
msgstr "不明的 RAID 層級 %s。"

#. Translators: Overall description of the GOOD status
#: ../gdu/gdu-util.c:1077
msgid "Disk is healthy"
msgstr "磁碟健康"

#. Translators: Overall description of the BAD_ATTRIBUTE_IN_THE_PAST status
#: ../gdu/gdu-util.c:1081
msgid "Disk was used outside of design parameters in the past"
msgstr ""

#. Translators: Overall description of the BAD_SECTOR status
#: ../gdu/gdu-util.c:1085
msgid "Disk has a few bad sectors"
msgstr ""

#. Translators: Overall description of the BAD_ATTRIBUTE_NOW status
#: ../gdu/gdu-util.c:1089
msgid "DISK IS BEING USED OUTSIDE DESIGN PARAMETERS"
msgstr ""

#. Translators: Suggested action for the BAD_ATTRIBUTE_NOW status
#. Translators: Suggested action for the BAD_SECTOR_MANY status
#. Translators: Suggested action for the BAD_STATUS status
#: ../gdu/gdu-util.c:1091
#: ../gdu/gdu-util.c:1099
#: ../gdu/gdu-util.c:1105
msgid "Backup all data and replace the disk"
msgstr ""

#. Translators: Overall description of the BAD_SECTOR_MANY status
#: ../gdu/gdu-util.c:1096
msgid "DISK HAS MANY BAD SECTORS"
msgstr ""

#. Translators: Overall description of the BAD_STATUS status
#: ../gdu/gdu-util.c:1103
msgid "DISK FAILURE IS IMMINENT"
msgstr ""

#. Translators: Description when the overall SMART status is unknown
#: ../gdu/gdu-util.c:1110
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#. Translator: The word "blank" is used as an adjective, e.g. we are decsribing discs that are already blank
#: ../gdu/gdu-volume.c:75
msgid "CD-ROM Disc"
msgstr "CD-ROM 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:75
msgid "Blank CD-ROM Disc"
msgstr "空白 CD-ROM 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:76
msgid "CD-R Disc"
msgstr "CD-R 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:76
msgid "Blank CD-R Disc"
msgstr "空白 CD-R 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:77
msgid "CD-RW Disc"
msgstr "CD-RW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:77
msgid "Blank CD-RW Disc"
msgstr "空白 CD-RW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:78
#: ../gdu/gdu-volume.c:79
msgid "DVD-ROM Disc"
msgstr "DVD-ROM 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:78
#: ../gdu/gdu-volume.c:79
msgid "Blank DVD-ROM Disc"
msgstr "空白 DVD-ROM 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:80
msgid "DVD-RW Disc"
msgstr "DVD-RW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:80
msgid "Blank DVD-RW Disc"
msgstr "空白 DVD-RW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:81
msgid "DVD-RAM Disc"
msgstr "DVD-RAM 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:81
msgid "Blank DVD-RAM Disc"
msgstr "空白 DVD-RAM 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:82
msgid "DVD+R Disc"
msgstr "DVD+R 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:82
msgid "Blank DVD+R Disc"
msgstr "空白 DVD+R 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:83
msgid "DVD+RW Disc"
msgstr "DVD+RW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:83
msgid "Blank DVD+RW Disc"
msgstr "空白 DVD+RW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:84
msgid "DVD+R DL Disc"
msgstr "DVD+R 雙層碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:84
msgid "Blank DVD+R DL Disc"
msgstr "空白 DVD+R 雙層碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:85
msgid "DVD+RW DL Disc"
msgstr "DVD+RW 雙層碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:85
msgid "Blank DVD+RW DL Disc"
msgstr "空白 DVD+RW 雙層碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:86
msgid "Blu-Ray Disc"
msgstr "藍光碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:86
msgid "Blank Blu-Ray Disc"
msgstr "空白藍光碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:87
msgid "Blu-Ray R Disc"
msgstr "藍光 R 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:87
msgid "Blank Blu-Ray R Disc"
msgstr "空白藍光 R 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:88
msgid "Blu-Ray RW Disc"
msgstr "藍光 RW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:88
msgid "Blank Blu-Ray RW Disc"
msgstr "空白藍光 RW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:89
msgid "HD DVD Disc"
msgstr "HD DVD 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:89
msgid "Blank HD DVD Disc"
msgstr "空白 HD DVD 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:90
msgid "HD DVD-R Disc"
msgstr "HD DVD-R 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:90
msgid "Blank HD DVD-R Disc"
msgstr "空白 HD DVD-R 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:91
msgid "HD DVD-RW Disc"
msgstr "HD DVD-RW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:91
msgid "Blank HD DVD-RW Disc"
msgstr "空白 HD DVD-RW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:92
msgid "MO Disc"
msgstr "MO 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:92
msgid "Blank MO Disc"
msgstr "空白 MO 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:93
msgid "MRW Disc"
msgstr "MRW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:93
msgid "Blank MRW Disc"
msgstr "空白 MRW 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:94
msgid "MRW/W Disc"
msgstr "MRW/W 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:94
msgid "Blank MRW/W Disc"
msgstr "空白 MRW/W 碟片"

#: ../gdu/gdu-volume.c:276
msgid "Blank Optical Disc"
msgstr "空白光碟"

#. Translators: Label for an extended partition
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:286
#, c-format
msgid "%s Extended"
msgstr "%s 延伸"

#: ../gdu/gdu-volume.c:287
msgid "Contains logical partitions"
msgstr "包含邏輯分割區"

#. Translators: Label for an extended partition
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:302
#, c-format
msgid "%s Encrypted"
msgstr "%s 加密"

#: ../gdu/gdu-volume.c:312
msgid "Optical Disc"
msgstr "光碟"

#. Translators: Label for a partition with a filesystem
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:318
#, c-format
msgid "%s Filesystem"
msgstr "%s 檔案系統"

#. Translators: Label for a partition table
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:324
#, c-format
msgid "%s Partition Table"
msgstr "%s 分割表格"

#. Translators: Label for a LVM volume
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:330
#, c-format
msgid "%s LVM2 Physical Volume"
msgstr "%s LVM2 實體儲存區"

#. Translators: Used if no specific RAID level could be determined
#: ../gdu/gdu-volume.c:343
msgctxt "RAID level"
msgid "RAID"
msgstr "RAID"

#. Translators: label for a RAID component
#. * First %s is the size, formatted like '45 GB'
#. * Second %s is the RAID level string, e.g 'RAID-5'
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:350
#: ../gdu/gdu-volume.c:361
#, c-format
msgid "%s %s Component"
msgstr "%s %s 部件"

#. Translators: description for a RAID component
#. * First %s is the array name, e.g. 'My Photos RAID',
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:354
#, c-format
msgid "Part of \"%s\" array"
msgstr "「%s」陣列的部份"

#. Translators: label for a swap partition
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:372
#, c-format
msgid "%s Swap Space"
msgstr "%s 置換空間"

#. Translators: label for a data partition
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:377
#, c-format
msgid "%s Data"
msgstr "%s 資料"

#. Translators: label for a volume of unrecognized use
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:383
#: ../gdu/gdu-volume.c:399
#, c-format
msgid "%s Unrecognized"
msgstr "%s 無法辨識"

#. Translators: description for a volume of unrecognized use
#: ../gdu/gdu-volume.c:385
msgid "Unknown or Unused"
msgstr "不明或未使用"

#. Translators: label for a partition
#. * %s is the size, formatted like '45 GB'
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:392
#: ../gdu/gdu-volume.c:394
#, c-format
msgid "%s Partition"
msgstr "%s 分割區"

#. Translators: The VPD name for a volume. The %d is the partition number
#. * and the %s is the VPD name for the drive.
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:430
#, c-format
msgid "Partition %d of %s"
msgstr "分割區 %d / %s"

#. Translators: The VPD name for a volume. The %d is the partition number.
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:436
#, c-format
msgid "Partition %d"
msgstr "分割區 %d"

#. Translators: The VPD name for a whole-disk volume.
#. * The %s is the VPD name for the drive.
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:444
#, c-format
msgid "Whole-disk volume on %s"
msgstr "%s 上的整個磁碟儲存區"

#. Translators: The VPD name for a whole-disk volume.
#.
#: ../gdu/gdu-volume.c:449
msgid "Whole-disk volume"
msgstr "整個磁碟儲存區"

#. translators:
#. * The device has been disabled
#: ../gvc/gvc-mixer-control.c:1003
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#. translators:
#. * The number of sound outputs on a particular device
#: ../gvc/gvc-mixer-control.c:1010
#, c-format
msgid "%u Output"
msgid_plural "%u Outputs"
msgstr[0] "%u 輸出"
msgstr[1] "%u 輸出"

#. translators:
#. * The number of sound inputs on a particular device
#: ../gvc/gvc-mixer-control.c:1020
#, c-format
msgid "%u Input"
msgid_plural "%u Inputs"
msgstr[0] "%u 輸入"
msgstr[1] "%u 輸入"

#: ../gvc/gvc-mixer-control.c:1316
msgid "System Sounds"
msgstr "系統音效"

#: ../power-icon/src/moblin-power-icon.c:46
msgid "Moblin Power Icon"
msgstr "Moblin 電源圖示"

#: ../power-icon/src/mpd-power-icon.c:72
msgid "Running low on battery"
msgstr "正在以低電池量執行中"

#: ../power-icon/src/mpd-power-icon.c:73
msgid "We've noticed that your battery is running a bit low. If you can it would be a good idea to plug in and top up."
msgstr "我們注意到你的電池電量有點低。如果可以的話，插入電源線然後將電池充滿會是個好點子。"

#: ../power-icon/src/mpd-power-icon.c:76
msgid "Getting close to empty"
msgstr "愈來愈接近沒電"

#: ../power-icon/src/mpd-power-icon.c:77
msgid "You're running quite low on battery. It'd be a good idea to save all your work and plug in as soon as you can"
msgstr "你的電池電量相當的低。儲存你所有的工作，然後盡快插入電源線會是個好主意！"

#: ../power-icon/src/mpd-power-icon.c:81
msgid "Danger!"
msgstr "危險！"

#: ../power-icon/src/mpd-power-icon.c:82
msgid "Sorry, your computer is about to run out of battery. We're going to have to turn off now. Please save your work and hope to see you again soon."
msgstr "抱歉，你電腦的電池電量快用光了。我們現在就必須關閉電腦。請儲存你的工作，希望可以很快再見到你。"

#: ../power-icon/src/mpd-power-icon.c:300
msgid "Would you like to turn off now?"
msgstr "你現在要關閉電腦嗎？"

#: ../power-icon/src/mpd-power-icon.c:301
msgid "If you don't decide I'll turn off in 30 seconds."
msgstr "如果你不決定，我會在 30 秒內關閉。"

#: ../power-icon/src/mpd-power-icon.c:368
msgid "battery"
msgstr "電池"

#: ../power-icon/src/mpd-shutdown-notification.c:75
#, c-format
msgid "If you don't decide I'll turn off in %d seconds"
msgstr "如果你不決定，我會在 %d 秒內關閉"

#: ../power-icon/src/mpd-shutdown-notification.c:133
msgid "Turn off"
msgstr "關閉"

#: ../src/mpd-battery-device.c:333
#, c-format
msgid "Sorry, you don't appear to have a battery installed."
msgstr "抱歉，你似乎沒有安裝電池。"

#: ../src/mpd-battery-device.c:337
#, c-format
msgid "Your battery is charging. It is about %d%% full."
msgstr "你的電池正在充電。大概充好 %d%%。"

#: ../src/mpd-battery-device.c:342
#, c-format
msgid "Your battery is being used. It is about %d%% full."
msgstr "你的電池正在使用中。電量大概有 %d%%。"

#: ../src/mpd-battery-device.c:347
#, c-format
msgid "Your battery is fully charged and you're ready to go."
msgstr "您的電池已充飽，可以上路了。"

#: ../src/mpd-battery-device.c:351
#, c-format
msgid "Sorry, it looks like your battery is broken."
msgstr "很抱歉，看起來你的電池好像壞了。"

#: ../src/mpd-computer-pane.c:111
msgid "All settings"
msgstr "所有設定"

#: ../src/mpd-default-device-tile.c:100
msgid ""
"Plug in a device\n"
"and it will be automatically detected."
msgstr ""
"請插入裝置\n"
"接著它會被自動偵測。"

#: ../src/mpd-disk-tile.c:64
#, c-format
msgid "You are using %d%% of %s"
msgstr "您正使用 %d%%，共 %s"

#: ../src/mpd-folder-pane.c:91
msgid "Your computer"
msgstr "你的電腦"

#: ../src/mpd-storage-device-tile.c:96
#, c-format
msgid "Using %d%% of %s"
msgstr "正使用 %d%%，共 %s"

#: ../src/mpd-storage-device-tile.c:383
msgid "Eject"
msgstr "退出"

#: ../src/mpd-storage-device-tile.c:388
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: ../src/mpd-volume-tile.c:110
msgid "Turned up to 11"
msgstr "超級大聲"

#: ../src/mpd-volume-tile.c:112
msgid "Very loud"
msgstr "非常大聲"

#: ../src/mpd-volume-tile.c:114
msgid "Loud"
msgstr "大聲"

#: ../src/mpd-volume-tile.c:116
msgid "Fairly loud"
msgstr "有點大聲"

#: ../src/mpd-volume-tile.c:118
msgid "Middle of the road"
msgstr "剛好"

#: ../src/mpd-volume-tile.c:120
msgid "Fairly quiet"
msgstr "有點安靜"

#: ../src/mpd-volume-tile.c:122
msgid "Quiet"
msgstr "安靜"

#: ../src/mpd-volume-tile.c:124
msgid "Very quiet"
msgstr "非常安靜"

#: ../src/mpd-volume-tile.c:126
msgid "Silent"
msgstr "寂靜無聲"

#. Tile label
#: ../src/mpd-volume-tile.c:306
msgid "Netbook volume"
msgstr "網路筆電靜音"

#: ../src/mpd-volume-tile.c:345
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

